賣Powercolor DevilBox egpu dock

可以幫notebook加display card，加2.5 hard disk/ssd，usb 3.0 dock.
試過插1080打黑沙 overwatch.

90% new, 有用過痕跡 包括螺絲有花痕/幾粒滑啞已用在ssd位。

Devilbox 優點:
1.Thunderbolt™ 3 x 1 (for connection to PC)
2.Ethernet 10/100/1000
3.SATA III x1 (internal for 2.5” HDD/SSD)
4.USB 3.0 x 4
5.USB 3.1 Gen 1 Type C x1
6.可幫60w 火牛 notebook 差電

有單，冇盒，only devilbox and 隨盒送既 thunderbolt 3 cable.

有興趣既慢慢傾。

tg:

賣左未？